吹水 打機 遊車河 美食 貓貓 tg 谷 telegram

大家入嚟傾下計啦！
依到講完依到散！

男女不限
年齡24以上

谷規：
謝絕狗公同娘娘！即踢！
你唔開心！我地都會關心！
最緊要互相幫助支持！
10天不上水踢

歡迎做活躍會員！
常有活動，不定時谷聚！

食飯,睇戲,打機,打牌,運動,
任何人都可以係搞手！

24小時運作！

入黎識新朋友仔啦！
🤚🏻☝🏻🤟🏻